年輕人應該問問自己，點解會咁窮？

無追麵麵post抵你窮啦

暴力托市

有麵神，無窮人

恭喜巴打上水 搵多D

面神最經典係5蚊 匯豐一戰 太厲害了 當日即見底

琴晚祝福sqqq
美市即刻爆升